
                      El comienzo de esta segunda parte de este spiderman más juvenil de marc webb promete mas de lo que ofrece la película, es un espectáculo visual en el que ha metido a villanos con calzador, dejando muchas lagunas argumentales.
Mucha acción y poca chicha en el guión,  sirve para pasar un buen rato cuando te apetece ver una peli de las de no pensar .
        
            